［解畫］直認同醫生男友分手 陳嘉倩同凸肚男了解中

陳嘉倩喺離開無綫之後，第一次去拍廣告，仲做埋代言人，喺廣告入面有好多唔同嘅造型，有個運動造型同埋主播嘅造型。陳嘉倩就話拍廣告同做主播好唔同，一日要拍十幾個鐘，都係個新嘗試，不過佢就覺得唔係好辛苦，都拍得好順，講到收入係咪好過做主播，佢就話：「咁冇得比嘅。」問到會唔會都想做幕前拍下電視劇咁，陳嘉倩就話自己係讀緊書，如果有時間的話都唔會抗拒，不過暫時就冇人搵佢。

早前陳嘉倩就被影到同一個凸肚男人一齊拍拖，但外界有傳呢位凸肚男有個女友、而陳嘉倩本身就有一個醫生男友，今日講到佢嘅感情生活多姿多彩，佢就話：「從來都冇話多姿多彩，上次影到嗰位係發展中、了解中。」至於係唔係有另一位男友，佢就話：「其實係之前嘅事，都已經分咗手，我都唔知點解會有啲咁嘅傳聞，不過每個人都有以前嘅事。」

又講到凸肚男友本身有位女友，陳嘉倩就話：「 唔會有啦，我哋了解中，都係正式交往。」又有網民指陳嘉倩收兵，佢就話：「我冇睇到喎，從來都冇話諗過，冇當過人係兵，正常交朋友。」

更多娛聞，喺晒《娛果》

點睇？

唔知佢地扑野帶唔帶套

個死肥仔都唔知前世做過咩好事 可能交個老母出來比日本仔強姦換來全家人兩餐溫飽

先得來溝到個咁正既囡囡

個樣同做主播嗰陣差咁遠嘅，同埋睇下半身啲肉鬆到好似生完仔嘅師奶咁

你唔好咁痴線啦

了解到帶埋返上屋企又撩又解

個樣 對腳

各位正在見證 女神墮落中

真係呢...

佢轉型之後跌晒watt

Btw早排見到周嘉儀真人,完全係拜金女咁既格

周嘉儀西口西面，都唔明點解當女神咁拜。

西口西面先正, 好想中出即飛佢

好豬吓喎師兄